[I/A] King’s Raid #110 邊隻值得T5

Server【Japan】

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【日服連登公會】

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標

Q：點解我無得抽嘅？
A：廿抽去到4月5日，依家mola

Server【Asia】

ANDROID

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 全攻略

[center][member]之前小弟入坑個陣係#1都share左個網教大家點開海外iTunes account

但最近跟返個方法都失敗左 所以心血來潮就想自己整個教學 希望幫到各位想入坑既巴打

Step 1: 準備一部已登出iTunes既iPhone (iPad我未試過 但應該都一樣做法)

Step 2: 然後 你就入返App Store 揀求其一個免費既app

再撳Create New Apple ID

Remarks: *千祈唔好撳右上角個人仔再create 否則必定卡關*

Step 3: 然後再填妥Email + Password + Verify
依個就係你日後既iTunes account同password
然後揀返係如圖中所示既United States
同埋tick左Agree to Terms and Conditions

Step 4: 再跟據指示填上個人資料
網上有不同既fake address generator 例如
Remarks: *建議會課金既巴打refresh到California先開始 稍後再解釋 零課可以無視*
*雖然security questions通常大家都亂打 但最好就記得亂打左啲咩*

Step 5: 如果跟足哂以上步驟 Payment Method個度應該會有none揀 如果無既話請斬掉重練
之後再按照generator出既資料填

Remarks: *再提多次大家留意State個度係咪CA-California 如果唔係你課金個陣就會有tax*

Step 6: 係依個時候可以入去自己個email度check返verification code

然後再輸入個code 再右上角撳verify

Step 7: 大功告成

Last updated: 02-11-2017[/member][/center]

Sorry
最後copy 少左一段

wb1 既話蜘蛛
pvp 既話柱叔

巴打中左伏

成班都Keep住唔肯1001

lm

你咪又係唔肯

SOLO左成萬體70火龍都未有一粒3屬ORB/耳
好彩刷錢大法可以順便刷埋體力補品 勉強仲叫夠體力刷落去

中伏

solo bd 得唔得

中伏.

咁樣
邊個可以t5

(已經T5 左 Jane, Theo, Viska.)

留住啲料先啦

BD 冰龍都唔得
火龍特別易姐

火龍冇撚用架喎

火龍

耳+ORB轉火龍 防具其中一件可以cri轉pen呀嘛

利申 俾THEO用 MANA長期爆

其實公廁4屬加補T2都差唔多8 90%crit

Theo專武有pen

穿透上限幾多??

我諗住將耳環+ORB轉火龍, 咁CRIT可以由870上970
兩件防具用番黑龍, ATK+ATKSPD+CRIDMG+吸血/PEN各一

我黑龍4屬有76%crit

你mp 回慢左t5dark 又慢左
得不償失

仲有t2 perk 呢
根本theo 就爆crt

所以用紅龍裝真係無撚用

Theo就係要長期爆mp

亞服有無大大BD

睇下theot5暗先

咁後期吸血係咪無咩用

唉，點搞，又係咁

請問依家最新都係物攻隊比法隊強？

我會落一條

出咗公會妹同Buff咗May姐好似好咗啲

有時就係差呢1絲血

亞服有冇人打hard龍

差NPC專就全部5星

dim gun

請問reina 女刺好唔好用？

冷門到無人玩

咁Jane呢？ 我依家睇緊圖鑑揀個順眼既

Jane魔隊tank 有ut會好撚勁

魔隊真係多女啲

物隊dps roi定gladi好？

3-5星專先好用

Roi

新手大約幾耐會有6000石？
果然好難搵打得又睇得

Gladi而家偏向amp

跟住左手邊個quest做主線推圖好快有

魔隊女人得epis叫做打得睇得

Pavel值唔值得溝

如果你拎佢嚟打PVP可以嘅，但用佢不如用Maria

好 唔該

人地既冰法唔係用黎cc 係用黎秒人

有無日服bd

邊個人哋，畀個例子好喎

其實我都淨係見過gwyn既冰法

打極都打唔到粒冰龍靜orb，最後都係要由t6升到t7

好慘宜家我剩係得閒入去同佢打個招呼

同埋gwyn隻冰法都唔係次次秒到人，秒唔到果陣佢都要博人地拉唔到或者殺唔到隻冰法，冰法死左就要睇佢隻jane

G會巴絲麻煩

下次叫我

拉佢玩日服嘛

原來login左google ac個ac都會無左

連新npc都4星專，用左幾多錢

響街

有有日伏bd

其實我打咗成個月

carry me senpai

又中reina UT, 仲要係11抽中2個 到底幾有緣

都仲差一個人

靠你開發佢

CARRY ME

Redbe4N

巴打未打75lv龍？

75咩龍

中重複有冇用？

黑龍就打到80幾
其他好似冇郁過

拎黎上星
頂 我都想抽中reina ut

升星

打到75先可以打hard

問多個傻問題, 係唔係無重複都可以升星? 用無限石

紅豆巴我地打一場75冰先

唔得 石係拎黎升人

邀

但reina唔係唔勁咩?

至少3-5星專囉
睇你有冇愛 你唔鐘意就唔好玩啦
我自己就好鐘意

我有個ac linked左google play, 但入返無左

有愛

點會冇

asia公會仲有無位收人

開始想砌隊打下Arena, 手上有
Sonia epis Rephy Annette
黎緊有Theo ，手上有7000 石可以換隻英，有兩張UW券

我見好多人用scarlet打PVP, 好冇換隻

UW 換邊個好？暫時得epis 有UW UT, 坦有CUW

亞服你玩咩都得 好似係

第一頁填表 g會就即刻有位

我未打火龍75

之前係facebook個group到見到人用reina刷75bd
又見過一隻reina秒toc 61

Sonia冇專

Btw pvp sonia唔洗專

睇到呢句好多次 其實係有無專都得 定 直頭有都唔用

有專打PVE 會勁好多？暫時得T3未上T5

差啲唔記得拎埋粒花花石

有都唔用 要龍裝個4屬

無哂活動無目標

自選uw揀左波女

唔明，我甲唔係齊4 件？點解要埋武器？

因為打pvp專個效果冇咩用 要4屬好過

唔明你條問題係點解

早知唔揀波女uw

EZ鬼手有哂UW+UT 係唔係都算用得下?

你睇怕你要長期都無目標鳥

哦，我get 到喇，我仲以為講緊4 set效果，原來講緊屬性

OK嘅，但睇返你自己升佢嚟做乜

想做DPS

Btw, 兩件UW 揀咩好？Rephy 係咪必要？

做乜嘅DPS，推圖隻隻都得，係睇返你要打PVP/WB

多謝JOE巴大大力CARRY
唔該曬時間巴

多謝紅豆巴時間巴

多謝2位巴打CARRY 我瞓係度嬴

JOE巴周身刀把把利

我都係訓係到姐

三張金附魔全部垃圾屬

附落打王裝定BD都照去
BTW 毒奶點點T好

Pvp唔用專，但係pve wb個啲一定要用專

唔要S2 IMMU CC?

有冇日服巴打可以幫我過7-9 normal!

唔夠力係分半鐘內推倒wave 4

5分鐘後幫你

另10分鐘後70bd -1
打到點半

仲係唔係度？

係到

諗住清埋7-9 normal就訓

開場 留名

貓巴等等我

好

Poiu0987

感覺自己亞服到左一個唔課冇歐氣就進步唔到既地步，睇黎可以玩日服慢慢等了

唔好呀s巴

去台服就係新世界

冇辦法，冇高星專真係只係上到27等多兩個禮拜冇中ut升唔到uw星咁就可以跌落50，4個禮拜到97，6個禮拜跌出100

Thx a lot巴打

唔洗客氣

貓巴佢抱大腿架渣
我個fd黎

都係你carry姐 我都係抱另一隻大腿

不嬲唔課都唔會有歐氣，慢慢習慣啦

或者試下調節個心理唔好同堆課既人比較 永遠都比唔贏

日服痴線佬可能仲多

貓巴落龍女換膠 穩d

唔手動轉唔中佢飛

其實係佢想上自己隻龍女

我諗我依世都入唔到驚

why?

瘋月巴我彈左 入緊

如圖，Send咗Email問又係公式答案，中午卡到依家

我自已入唔番你個場 邀一邀

係唔係你平時用NOX有咩壞習慣

我諗係直接熄NOX

試過呢招未?

有咩問題 我平時都係

如果上面嗰招唔得
就好可能係呢個原因

真係得咗
賤巴

求高手指點迷津

你pvp想整咩comp

賤巴係唔係做IT
每次比既資訊都好有用

汪汪汪汪汪汪汪汪

T3 Sonia T5 epis T1Rephy + Theo/scarlet ?
無課玩家資源好緊，得兩張專武券 ，

賤巴係有料嘅

救巴打指點 , 之前見有巴打推薦過呢隊人， 但係到依家都仲卡係7-4 easy 到 , 有冇D咩要留意？ 另外得補師冇專武

冇lv 4個超人都打唔嬴

升LV

頂你個肺 ch7 都70lv
你隻坦60都冇

係唔係坦瞬間訓地?

痴撚線 20幾萬體

你食晒體水?

隻坦啱啱用石買返黎， 之前用男主角都係卡

隻坦最好有70同埋有60坦屬裝
唔係會溶

屌我個連登ac用唔到 用住囡囡ac先 利申Tommyjj

貼BAM圖被人封7日?

係reddit見到

唔撚知

男豬唔係坦
80 lv 再去推7圖吧啦

升你隊野既LV先
我亞服分身岩岩過呢關Easy冇耐
隊野平均都係接近68-72Lv同埋坦著T6紅裝+15
DPS比佢地著T5/6 BD裝三正屬+20(Quest/登入夠一定日數送)
應該就會過到

而家你可以刷住第6章既Hard
刷套好睇少少既T6紅裝比隻坦先順便升下隊野Lv

男主其實可以做閃坦
但好食裝備
唔啱新手

你想整一隊出黎夠玩上master3 challenger既隊定想打到下既隊

迫我升

見咁多巴打卡關...真係要升lv同裝先
升裝既話 我係食T7食T7龍裝 反正都爛屬 又冇錢awake 每件一食直接升1lv...

至於7X後升LV真係要靠食水
除左打hell出大水,仲有每粒鐘記住去搵may姐飲茶
見到有兩百萬既樽老撚都買左先
之後去你打到既HELL到開happy hour+經卷 放隻低LV遠攻裝好樽企係後面吸經
咁樣就可以好快手谷到80lv喇

利申:都係新手

睇黎好多人跟左我玩男主之後玩唔到

恭喜恭喜

冇資源仲玩pvp

其中一個 升到72放棄左 完全唔知佢有咩用

升呢d又要重課

哎你都唔爭在啦

升npc好唔抵 完全冇心升

睇下邊隻pick rate高算啦

其實當初我升男主既理念係，pvp要搵嘢打上去，開服係做challenger任最好既時間，因為只要夠勤力就上到，但係又唔想用miri因為預感比人nerf（唔識打果堆大概寫緊信）但係其他人其實刷把dps專求求其其推下圖好過

每次打到紫鑽就上唔到lu

20k 一把專 ok啦 一個月700幾就一把

我轉左玩arch之後就上唔到，冇裝counter唔到miri咁就幫萬氏巴刷分

但係冇錢

講真比你選pickrate高既唔識用都係咁

貓巴 最後兩場了 聽日再打

買經水買到窮

好 我都上咗床

登入卷中左蛋妹UW 3星卷揀唔揀好

咁歐 可以玩魔隊了

隻GAME有得跳牌既
鑽3跳左去大師2

計%數

入左T5蛋妹同入ARCH打出黎既數值差不多
開始有少少後悔升蛋妹

蛋妹武器應該裝咩石 回mp?

atk

佢唔係sup黎架咩

你T5點咗咩?畀咩裝佢著
仲有無嘢換到男盾同膠出嚟?

t5

sup都可以食atk嘅

T5

另外都係黑龍裝啦, 只係有D就得3屬, 洗唔到4屬俾佢

佢啲SUP招係好食ATK

另外男盾同膠有咩可以換? 推薦下?
我個D都係物理多

入驚望下你先

換Gau入Aisha，點ATK、T2 +全隊15% ATK同受傷+20+40%ATK、3技暗
oddy你諗唔諗住練?

隊野咁樣上到上位2% 大師3
真係勤力就上到

公廁t 都唔用真係服左你

咁都比你知道左我有公廁T....

啲耳環同我全部升晒做5星先
同埋其他人啲裝唔用住嘅可以拆出嚟畀其他人用住先
好似隻男槍耳環ORB同件衫/Miruru套裝都可以拆出嚟畀蛋妹用住先
NYX就成套拆畀光法/Aisha用
毒奶UT唔該+80
同埋我見排骨粒ORB未+20 (如果升咗唔使理我，因為睇人嘢係慢啲先出 )
毒奶開一頁畀佢分PVP同PVE啦
打WB要點T5暗
WB1嘅話就唔使點被動暗、點1、3技+ATK
同埋你獸人/毒奶是但一隻點咗T2就得，唔使兩隻點晒
獸人1技點暗+25 M.DMG

手上有 蛋妹,琴女UW 2星卷揀左獸補 3星同5星卷揀咩好

蛋妹 隨便

咁你都上到m3

蛋妹s2轉返s3暗，好似係

搭單問如果獸人得T3 要s1定s3好啲？

epis打p到底要點玩
t5epis t4波女都卡鑽3

每日新高，不過想唔落frey係咪要極多cc

得咁多日本仔揀波妹
有愛真係第一，我都頂唔順柱叔

我地進度好近呀g巴

我呢啲一個禮拜都唔知打唔打到1次500億，今日死好命

你第二隻係唔係aisha? 仲渣過Luna

id?

我想問下Epis 把UW 應該用3粒ATK 定 2ATK 1 MANA 好?

一樣排名咁濟

2A1M

你epis pvp 點咩

ios 上左11.3之後玩隻game 部電話冇咁熱

請問賺錢大法果個任，最盡係去到幾多
暫時去到19開始唔駛蝕水

aisha放自動好難唔渣過luna

咁睇得起luna

PVP計Ezekiel 好唔好?
因為中左4件UW+UT, 但係未持有隻角色

現有EPIS T5 SONIA T4 LAIAS T3 ARTEMIA T3....

咩機

7plus

啲新手任真係好煩

有咩煩

要返轉頭解囉
重覆打完又打

好多野送呀新quest

打龍夠LOOP啦

打龍真係唔煩
撳個制訓覺

luna PVE PVP WB都勉勉強強落到場
萬能

aisha t3 0星專，啲裝拎咗俾其他英著唔記得換返

G會巴絲唔好用力打隻尾王住

已申公會lihkguild

7 hell 邊版最好刷？好似啲經驗樽多啲

7-4 ?

同埋我想問下點解我個公會身份係Ghost...

pvp我覺得唔好用
不過打wb幾勁 一星專加ut 都咁既傷害

繼續有新手問題，有專武既dps專武係唔係應該盡快上2/3星先？

想問下普通同hard mode既龍掉落既寶物有d咩分別？

另外，新個果眼鏡娘pack 其實抵唔抵課？（利申：輕課玩家）

30

Hard有附魔卷 龍幣多d

咁應該可以一試

因為我全auto 有時候仲高輸出過theo
Runes仲要未裝20%atk
用緊15%

咁平時巴打問有無位既打係打hard mode既龍啦？

平時個啲係normal,hard會叫打hard龍

HARD 冇裝拎
得附魔卷

明白明白

屌

用落有無咩問題
我x hold住11.2.5唔敢旭

Thx

FEEL唔到有咩問題 之前11.2.X既時間玩一陣已經熱過火屎

蛋妹/Rephy/Theo/scarlet 如果4 隻要揀兩隻拎專武應該邊兩隻優先？

蛋妹theo

蛋妹 theo

我會THEO 同蛋
最好睇埋其他巴打

些些兩位

scarlet 同REPHY

全部都係呢兩個
一致通過

你琴日問完pvp之後就斷左後續

比老婆捉左去幫佢按摩
之後訓左

個個都大過我

S巴00後 ?

唔好搵我黎比 ，高登個戶口好似有15 定16 年歷史

大家刷6-8hell 係咪1 坦3 攻咁衝？
上網見啲鬼佬全攻型

夠勁咪得囉

用魔隊咪全攻型囉

Eze 把聲好煩 (日配)

我而家係公司掛機通常都mute左隻game聲算 成隻game都好嘈

個個都大過我+1

我96年

同我一樣

咁我大小小 93

ming99jai

2技減魔 1技加傷

PVP 好似係s1 dark S2 light?

我自己就咁樣點

九十後尾班車

同埋波女T5疊hp打pvp先勁

跟住練咩好 有啲想玩aisha同血鬼

thx 巴打
一陣試下咁先

一樣

想問下日服仲有咩會 想走架仔會了
啲人溝通唔到

血鬼啦 打wb好撚勁 我無資源練

96

係咪有may唔洗練獸奶？

血鬼冇專 aisha有 猶疑緊

血鬼低星專屌打aisha低星專

Aisha 3星最高打到90m差唔多100m dps

試下打過睇睇

巴打加加

whisper左

隻epis又一秒死左

Charged keys will disappear the next day. 係咪逢係有呢句既野唔1點前用會無左?

日伏70bd有無

我都想

-1姐

可 Kylyo

Sorry 原來呢堂要做野唔方便禁

Hard龍冇龍幣

oddy有打算練呀但係無曬機工材料

都係湯巴對隻驚認識得深, 唔該曬詳細分析

呢粒野用左之後係咪唔洗驚無mp

我廢薯淺見，讓洋介巴見笑鳥

快手鎖咗佢

我諗緊aisha洗唔洗t5埋佢, 料就有, 但個個都話aisha t5無用...

其實無必要，你又唔會再升佢把專
單純要佢3技-50%魔防嘅話其實T3都夠

咁就由得佢

有無人想bd? 我大量缺t7水晶升裝備

儲料升Oddy/May/Veronica好過
Aisha得WB1用得下
三寶WB1/WB2都用得

已邀

仲未諗到換may先定veronica先

係咪即刻溝到先?

緊係唔係 得3萬幾，不過諗緊先後次序啫

咁溝到先諗

洋介巴係咪打，邀你無反應

我無睇到, 等我一陣我reboot

咁搞掂直接入我場 齊人鳥

但拎黎做wb dps冇T5 dark差好遠

所以要問洋介巴拎唔拎佢做DPS，但佢又有排骨+光法
同埋我見佢入咗男盾同Gau先叫佢入Aisha換其中一隻出嚟

我又要

仲有冇亞服BD

好似有

正喎，俾rio用

to例湯
我頭先見到係咁

估到，你真係測BUG機嚟

any asia server BD ?

應該打完5章hard先有6000石
好累

me

一粒atk 都未見過

CAN黎訓?

HARUTYAA

master第一名係7700分 係咪代表要打到7700先升

咁要打多D Bd

SURE 大細階係咩?

Harutyaa

洋介巴我彈咗

我彈咗，你見到入返我場

傳說中嘅練爸場

依家真係變練疤場

有無日伏bd啊~~~~

點會
Crow AUTO表現如何

糞到唔夠膽再落

我卡左係LOADING畫面, 似乎又要重開

我直頭彈鬼咗

咁陰公

咁你重開

重開咗好耐，等緊你入

唔撚是吧

打龍有太多更好選擇 無謂曬左一個位

練爸升咗may姐未，有咩評價

Asia服 有無巴刷bd？

喵撚A太勁⋯⋯⋯⋯虐殺我

幻覺幻覺

膠DAM巴 你斷左定唔打

打極都上唔到

係我斷左, 有電話入

你入唔入得返黎

今個星期唔得咪下個星期 輕鬆
估唔到會同你差咁遠比你虐殺

想上左去拎任務石 咁之後咪可以hea打
但係我打公會同gb輸出又唔夠你黎

我都想上去拎任務石
一齊繼續加油~~

打完你到打s巴 被秒

我都比你秒

唔打住了

我彈左驚
重開中

你入左場? join唔到

我驚彈所以都重開咗

challenge 尾個班都好廢
有個連dps 都冇
都唔知點上去

用石上

s巴打龍?

日服有冇bd？

有無得抱大腿

有

正, 等開

你地冇人升奶咩

我波妹換龍女?

annette換

萬巴 刷唔刷bd? Asia服

我出蛋妹??

亞服bd80 有無人打

呢幾日唔得閒
你搵練會長

我打我打

開左場 咩id?

EDxxDE

有冇位

有 咩名

等我一分鐘 就完場

做咩貓巴唔BID裝...唔應該BID裝的 ??

自己友團 marco 唔bid 裝

邊個係marco
我都禁左唔bid裝了

無見一排原來依家已經興刷80

80 好難咩

12月已經開始80

刷coins嘛

下星期CR 一共600UT碎片
20抽活動竟然冇UT送

好撚高dps，即刻收番隻aisha

Easy都難打

獸人 秒坦

又可以解凍隻scarlet拎出黎用

補返幾張圖先

睇你地講話MAY完勝獸奶, 我有排都未換到MAY住但其實係咪已經可以留番D資源直頭唔升隻獸奶??

MAY 有專冇專差好遠
S1 BUFF冇專有可能會斷

6星期就換到啦

應該夠力打81-82 不過唔穩咁解

仲要把專=12個禮拜

搭單一問, 溝緊果隻兔奶
咁係咪都係可以簡升may唔升兔奶

可以無視, 睇到上邊解答了

你個ac 都被湯巴拎黎帶人打80啦
利申小薯比刷巴RIO帶過

練巴唔打定斷左

BTW 今次CR係BAN槍手

想問20連係20個10抽定20抽

兔奶本身都唔係wb 隊
兩樣野喎

20個10抽

20次十抽

我上次連Easy 都過唔到...

等褲巴ROI carry

上嚟R Carry嘛

亞服既新手有巴打CARRY 至少都訓到400UT碎

BTW練巴係咪唔打了

練議員反應係慢少少

諗著開始轉向其他隊出發~
開完荒
我果隊原本係偏向wb隊? 我自己都唔清
如果想玩新坦, 鬼手, 貓弓果d 應該點樣組好?

拉布係練議員嘅專利

發情狗魔攻、貓弓物攻，你想點組

貓弓物理sup
鬼手魔攻dps
我都唔知你玩緊乜鬼野

開定荒雙修

咁慘!!!
我之前見佢地新出個skin
好鬼似情侶, 仲諗著玩一隊係有佢地兩個既tim
咁我再諗下先
謝謝湯巴, 萬巴

到時大家一齊打

其實最終目標係wb1 8隻+wb2 8隻
所以盡量升咗啲可以兩隊共用嘅sup先，dps就升1-2隻就夠，反正唔係重課基本上都係3-4星專止步

報名先

唔該巴打們, 咁睇黎我可以唔升獸奶等MAY

人人有份 唔洗報名

唔知點解對 Assassins, Wizards 呢2 Group 完全沒愛, 完全唔想升同用....

用3 前(Knight+Warrior) + 1 後Priest 會唔會好難用?

唔會，一坦兩戰士一奶都OK，但要睇返你對邊隻有愛
無愛真係唔好升，勉強無幸福

湯巴我WB1 係JANE EPIS 蛋妹 毒奶 大奶 THEO 飛刀 PAVEL
如果好似你咁講其實我係咪要開始升WB2隊? 定要完善咗個魔隊先? 例如大奶 PAVEL 換MAY/獸奶 ODDY之類咁

有隻T1貓弓係到，打wb2有無用？

原來係咁, 即係可以簡多一隻DPS, 終於可以入AISHA
血法 蛋妹, jane, 男盾, aisha, 光盾
之後最好係咪簡多一隻奶一隻sup, 定簡兩隻sup??

玩魔就唔好諗物隊啦
基本上得隻毒奶係共用

依8隻已經滿T鳥?即係T5晒?
你依家WB1入到幾%?
Epis/Theo/Mirianne 專星數分別係幾多?
其實如果你WB1入到5-10%內係可以搞搞WB2條隊
因為兩隊都入到5-10%好過一隊入到1%、一隊得20%咁
當然你想完善魔隊都可以，但你成隊T數我未清楚所以驚你到時兩頭唔到岸

3隻坦

咁可唔可以入蜘蛛同女僕黎打wb
sor..真係唔識

有冇亞服巴打刷T7 BD

蜘蛛可以，P姐依家無乜人用，所以唔建議起，同埋佢打物理，都唔太啱魔隊

新坦+Jane+Sonia可能得

咁同兔奶絕交先
蜘蛛好正, D SKIN
希望抽中

其實唔使咁急，兔奶PVP好好用

湯巴岩,換走隻男盾,SONIA同新坦都可以做到輸出

好後悔揀左要gladi 1*專唔係揀may/公會女 又要等多幾個星期了

其實懶得升多隻先拎隻男盾出黎
謝謝意見

JANE(T3無UW) EPIS(T5 4*UW) 蛋妹(T5 0*) 毒奶(T2 無專) 大奶(T2 0*) THEO(T5 0*) 飛刀(T5 1*UWUT) PAVEL(T2 0*)

WB1依家18% 有邊隻要再升高D T同埋有冇邊隻要換走? 如果齊左1000UT碎我應該會換個UT比JANE

遲同早嘅問題啫

兩隻連專要24個星期

希望下個星期wb2入到5%

我換完拳玩先發現仲有幾千料未換禮物

巴打我彈左,邀多我一次

貓巴, S巴, 我好似彈左
謝謝CARRY

比你地揀會換may姐定公會女先

好 就完場

如果以依家咁嘅話都係完善咗魔隊入到1%-5%為目標先
換UT畀Jane咁建議你T5埋佢同整把專畀佢
同埋毒奶專都係必需，加上WB2都會用到佢，T5埋佢
大奶就睇你換唔換其他，唔換嘅T3整個20% ATK盾加高成隊DPS先
其實你依隊只要升高T同換走冰法入其他奶/SUP應該可以輕鬆5%，1%應該都唔難，話晒都4星專Epis

已經送禮俾公會女

點解我禁左同兔奶絕交
下一隻又係兔奶黎

要等下一日先轉

我揀公會妹，貪佢有得+全隊15% BOSS傷

嚇死
謝謝

又彈左

你夜神版本幾多?

指路明湯

你可以課金

6053

公會女整禮物果舊料點拎 未撚見過

龍shop買

整禮物果個都要買 ？

唔該湯巴

整禮物嗰啲料得返用心心換，300心先換得一粒ON99

唔係係INN用350點友情買咩

客咩氣
希望有幫到手

350我不如買粒強加下體力刷龍算

屌真係on99 我may姐有2200料 應該升佢先

2200

2200料整禮物 唔係2200禮物

洋介巴開Macro呀

你唔係BAN鬼左咩又復活

sorry

係facebook屌完連仔入得番

無事

做咩BAN咗

佢話我網上交易

發生咩事

琴晚無啦啦入唔到呢個ac
之後今朝屌連仔佢話我網上交易ban鳩我
問題我無撚交易過

可能有人盜用左你個帳戶

有冇巴打70日服bd 減1

s巴依加洗屬過d可以直接背包入去 唔洗出房

可以

ID:Kylyo

入埋lift先 一陣加你

呢到有無巴打carry到cr hell 送ut碎好吸引

除褲巴

等褲巴carry

等joe爸 carry

Joe爸

巴打ming99jai added u

70bd仲有無

擺低兩個1蚊跟兩邊機

獸人地獄又黎，今次ban槍

終於有一粒

又話無諗住搞

有冇roi carry我

好似又卡左係LOADING...

我買每人一粒ONLY
冇諗住5星

係，重開吧

重開中

巴打唔好意思 岩岩full左 今晚再戰

我有粒max hp + atk 同 回血 + 每秒回魔 最見得人，其他都垃圾屬

貓巴有位了 join嗎?

如果下星期CR有巴打carry埋hell就可以出Jane ut

等組爸carry

巴打彈左

入緊,SOR又彈

我掛到7點閃水先 辛苦哂大家

唔該巴打carry 收工 唔打了

巴打仲打唔打？

我可以呀不過打到75ONLY

好呀

洋介巴我出去鳥，如果彈咗你又打照入返場
你唔打嘅就咁出去就OK

霸氣盡失

thx巴打們

唔該哂尼祿巴 貓巴

仲有無人70bd

輸晒

會升呀 但一次過T5左幾隻新英無哂花花石住

應該係斷左 垃圾機sor

好癲.....打唔停...

唔小心食多左體力水
反正都係掛機姐

想請問下frey 值唔值得t5? t5 dark 同 t2 招inner peace 搭配有沒可能一齊用?

1*姐

新手就黎有五星卷

而家用緊 Clause+Epis+Roi+Frey

得Roi有UT

五星卷應該換咩

我彈左, 咁我唔打住了, 食飯先

終於7000分 打到想嘔

新高,隻THEO得T3,JANE成身防裝,轉DPS裝俾佢會唔會高傷啲

玩咗成半年有多都唔夠遲過我玩既巴打dmg高

物理最高打得200億

你已經高過我

我打wb2咪一樣

練巴棄左排俾我地追下啫

希望換左mitra可以上高d

高唔得去邊
等may+公會女

男槍定男炮好,定兩隻都練

本身諗住放SONIA一隻坦,收起JANE換P姐,唔知坦唔坦到5分鐘

jane好啲喎

仲有半個月唔知打唔打到Toc 65呢

男槍 男炮睇定d先

why not both

那有料

61都未過到

過左61之後就會好順 [過來人經驗]

無範圍技清爆炸

聽日星期六

記得打wb

Special shop 777萬買fragment 仲有2日就reset 記得買

1點打完先訓

個個掛緊LOH ?

好彩日伏11點

不了
懶

試刀試刀

唔明點解唔開多d時間比人打loh
橫掂都限左30場/日

咪臭係，返工無野做最好就係開loh快手輸夠30場

有沒人可以答下我 Frey
T5 Dark:
(Allies healed by Frey receive 5% of her ATK as an ATK buff for 5 sec.)
T2 Inner Peace
(Heal 1% HP/s and 75 CC to whole team)

T2可唔可triggers T5, 即係永久5% Buff ?

湯巴想問你line pay個操作係點

line pay

因為冇得對offline
唔限時就會搞到等n年先對到人
同埋90%人高峰期打完得返10%人冇對手

歡迎歡迎，記得睇公告

無人得閒 ?

LINE個LINE PAY

我發覺7點準時loh
好多人都應該係掛marco

我十年都唔用Line 答你唔到

耐唔耐手動就話得啫，日日都手動30會死人

頭先marco loh 無開auto 連贏3場

掛完LOH,有咩搞

做練爸肉塊

無 想試下新英

好撚痛呀

friendly?我個隊垃圾黎玩唔玩下

好 不過打多一兩場要行開陣

你隻發情狗都係

埋到身咪係，埋唔到身=廢

台灣唔係好興用咩

我照用WhatsApp

工作上都唔洗用line?

廢老退咗休邊使做

搵夠退休

我都好想搵夠

不要去羨慕 不要去妒忌

都唔知點撚樣排

咁快白金
我仲係銀牌仔

銅三就嚟輸返落銅一

刷巴auto輕鬆上到金

我銅三

你讓賽啫

懶得打 全自動

又係每日AUTO已經可以買晒野

日服70BD召喚

打多啲換埋其他嘛

辛苦曬湯巴

客咩氣

貓奴巴召喚

其實我順便清埋loh個成就，完咗應該打夠2000換大碎同ut碎就算

係到 我見佢走左 繼續打?

有冇 亞服 T7 BD?

邀左練巴唔受我邀

睇唔到sor

t5 Sonia 定 t3 Theo

新手想問係咪有方法cut boss 技？

Btw 我之前話等台服後來亞服有得刷就開咗

巧遇靚湯

pick埋d咁既嘢

Macro

我彈左GAME

我都卡住左 垃圾驚

我重開nox先

我放低電腦自己ban pick

我開左場

wait 到我卡左login個度

巴打召喚

依家點

rubbish server 終於入到

T7 BD -1 直到結衣巴返黎

結衣巴仲卡緊 ?

我冇卡喎反而，係出面等緊你地

我邀左好多次

又到星期六 記住4KEY

哈唔係主畫面，係打龍battle start個到等緊ready

上次幾時死 應該要一RE就打哂4次先

我手動認真打LOH都係場場輸得銅三, 睇黎呢隻game真係要買同升Wizard / Assassins ....

我仲以為呢到只有我一個手動loh

無課無得比啦

我係電腦太廢..用唔到模擬器玩

點解入唔到wb

好似要等個reward出左先入到

ok 咁等下

新手一問
毒奶招被動技加全隊攻 入魔隊有無用
溝完返黎先知佢係物傷

佢本身係物攻同amp係冇衝突

有，佢打物傷還物傷，加ATK無分物魔

可以入WB了

3個回覆各差一秒

我都係一樣

點解你地一日用到咁多體力既

我掛關都唔夠1000分

打龍同掛hell刷錢我今日用咗3000up體

如果有800個位1日幾萬體都得

我今日好似用左6000幾

日伏既大家一場wb打到幾多

平均7b+
full auto

5B到

2日都出街冇掛Loh冇做任

打一場冇左十幾%
FULL SPD AUTO 算

賤巴竟然咁睇我

係咪癡線

日伏WB仲有幾多%

12

跌得好快
又冇得re

好快完架啦
BTW 今日一試有10B 成功頂到完場

SUMMER都黎緊啦幾時出新泳裝呀
不過好似要出學園round2先

日服7%

你地到底點打到咁後 點擋佢招激光 愈黎愈痛

cc
蛋妹
frey

16億

4%

日服打得咁快

RANK 113

新手係咪唔應該10抽warrior住？見到warrior好似唔UW reliance

而家主用epis 蛋妹 clause Frey
Epis有0* UW UT, 蛋妹有0* UW

另外有飛刀，Jane，Scarlett
飛刀有0* UW

另外inn到有隻黑肉，仲諗緊溝唔溝好，黑肉實在太重口味

1%

老老實實唔知你問緊乜

好彩都有你陪我

唔好抽
之後唔知問乜

其實只係問緊10抽劵抽咩好

唔抽最好 頭先又手痕抽左2下

之前送果2張10抽嚟

strong hold才是王道

4場WB就咁無打
衝完個頭真係發現無咁多時間應酬隻game,一個鐘空餘都無

strong hold 廿張
再allin

愈玩愈覺得哂緊自已時間

棄game宣言

人生連一個鐘空餘都冇都幾悲哀

練巴12點啦關公告啦

呢啲驚心態一急就輸

而家清哂日任,打哂討伐,上級次數,清500體,打公會王2次世王2次都好勉強,PVP都係打每日3次,塔記得就打
唔係開頭個幾星期咁岩得閒根本唔夠時間放落隻game度

掛機GAME
撳個制既時間都冇
你話電話成日WHATSAPP就話姐

ud同conquest又真係幾撚煩

電腦+n部手機 大把是常識吧

育成game黎講kr 已經唔chur

我做完哂每日reset嘅野太約要2個鐘到
但大多數都可以AUTO左之後做其他野

拉布拉到我唔係幾好意思

唔緊要我都係叫你果時先記得有公句

公告

唔係掛 玩咁多game最多chur就係kr
唔好話唔急 唔追進度玩黎有咩意思

育成game不嬲都慢慢玩，你追進度就另一回事

燒500體係最輕鬆可以擺低
我通常開hot time+道具2倍書打錢關>討伐>上級>燒500體
真係討伐同上級最麻煩

太多元化 每日都好多野做

1日有咁多個鐘你逼哂係1-2 hrs內做哂緊係chur

呢樣真

我又crash左nox啦

番工11個鐘 訓教8個鐘 1日剩番幾個多鐘

巴打份工好CHUR?

11個鐘

至少唔係可以番工玩手機既工

做撚死人

好高人工?

2萬少小小 不過番5日

同番6日差唔多

巴打頂撚住

巴打保重

應該玩多陣就hea玩

我都覺好難每日抽到咁多時間玩

有時真係開pad轉幾場就算 無咁多心機

其實都係每日係咁禁幾個制 等佢AUTO
不過都要哂你唔小時間

我都係星期六 日先有時間玩
有時放左工都好攰 打打下材料就訓著

想真正玩既話就要做每日任之外既野
如果每日真係做完每日就算玩黎好似無乜意思?

做完每日咪又係掛龍

俾貓巴屌打

愛巴你加油 我唔打住 你打先

最哂時間就係刷經關同刷材料

同巴打們一樣，番工11個鐘，番6日，收工仲要招呼人，無咩時間打，放假又要攪家務，買餸煮飯
之前平日最慘果時係要扮肚痛去廁所先有時間打機

成隻驚9成5時間掛
剩低 可能 係pvp loh 同wb
不過掛埋就冇野玩

真 得閒要搞返個macro先得

做埋家務
我頂多都係洗個碗就算

最慘係囡係一齊番工一齊放工
連番工放工既路程都無得拎部電話玩下，只可以偷偷地拎住部電話係手開驚掛機
都唔知自己似係偷跳定係d學生上堂偷玩電話

只差一點點

我每晚都要做家務
唔係有marco 一定跟唔到

咩工咁慘1日11個鐘

仲要返6日

慘到
同囡一齊真係玩隻game都要偷偷摸摸 係佢面前玩 5分鐘=要手機唔要佢

服務性行業？

陰公打到就黎10b仲係排3百幾 wb1競爭大撚到

飲食啊
一個月4-5日假期，不過無定邊日例假，可以連踩10幾廿日要連休幾日

之前舊公司係細舖就有例休，依家轉左大公司都唔知叫自由左定係無咁自由

之前見刷巴煮野食咁有研究以為係返廚房

係廚房

respect

出咗隻公會妹同Buff完May姐啲DPS通脹

我2%都入唔返

想當年岩岩18翻第一份工係做Pizzahut廚房
個間鋪無咩人 每日過左Lunch時段就係玩BF刷關

大約8年前我都做過
不過係PhD

今個星期你不進就反退
多may 姐多公會女

我都想同佢打番場，之前見到佢點知隻rephy有著裝所以輸左

好難話有就有

廚房收尾
做過廚房先知入面幾辛苦 又熱又污糟
所以到今時今日我都好敬佩廚房佬 尤其係做中式

你秒我 我又秒佢 正常你都秒到佢?

其實唔難
你課就實有

課其實唔難,但我無錢

rephy有著裝就會比佢秒

咁無計

課禮物太吸血
試過買2000石禮物
結果全部頸鍊

嗰下真係唔敢再買

支持兔奶祼跑

練爸表示笑而不語

20k石實夠一隻英

話說幾年前有次去食茶記
隔離枱坐兩條港女
聽到佢地面話：咪傻啦，我就做櫥窗設計，佢就做廚房，邊會有可能丫

當時聽到果下個心係度諗，巴撚閉港女，無廚房佬既話，你出街食屎咩，我就唔信你日撚日餐餐出街帶個屋企飯盒

UW 抽先仲伏

叫佢地煉仙啦

想問下PIZZAHUT有咩係絕對唔好叫

其實兩萬石一隻英又真係唔算好貴喎，之前日掛夜掛先有，依定一個雙倍石就有

希望我無計錯，20k係2萬啊可

我寧願日掛夜掛
2萬石夠我買3隻返黎j

ys 快啲課埋佢啦

有無課長抽抽佢

咁我唯有日掛夜掛啦
反正仲有500幾件MAY姐金線

仲有萬2 掛撚死人

用緊波女 Theo epis
獸人奶 毒奶
邊隻會比較配合到我隊野

推圖獸人，毒奶推圖麻麻哋

Pizzahut我唔知
不過當年我做果間phd就係Pizza Hut 既姐妹公司，
D pizza全部手拉，個人覺得其實d野都ok食得過既，唔算太貴，平過pizzahut，d貨就一樣係同一個工場交出黎，無話咩野特別差，因為衛生同品質真係keep得好緊，不過我果間係open kitchen 唔知關唔關事

打bd既話 邊隻會好d

bd 隨便亂打都過
bdh 另計

BD毒奶

如果唔係半棄左既話，都應該會課，黎緊好似又有20抽event，不過依家未想玩番，都係hold住先算喇

唔送ut就算啦
uw而家唔係咁值錢

洋巨心水清

洋巨

等wb等到就黎訓着

屌你

個個都缺UT，活動20抽都無UT劵
V社越嚟越鐸叔

Vespa: 你班撚樣咪又係課

洋巨大戰例湯

自從開左日服之後學曬日廠d小氣野

陽具

台伏開咗點算
原廠變身特別版

Gay post
勿回

台服要vip lv10先有20抽活動

Vip玩法係國服

出第二 寶物位

四個UT

除左間唔中會有一兩隻甲由仔, 其他衛生方面其實都做得幾好
又無話有咩唔好叫, 食物一係冰鮮入焗爐解凍 一係就即炒(某啲意粉)
我做個間收11點 9點其實就會開始收爐, 如果呢個時候入單就危險啲
所以食野明知人地就收工就唔好入黎喇 如果個師傅心情又有少少鼻水就

*心情唔好

T7 BD -1 有練巴CARRY

嘩屌

好彩無咁晚食飯

其實好多臨收工先黎食都會加料

4個WB箱又炒哂

收工先入尾單依個問題唔會話邊度先有

我夠膽講只要唔係明檔，又無老閉既廚房一定會有

所以唔好諗住你趕得切係人地臨收工前先入單就好叻，實際係你食緊咩野，就好難講

仲有冇位

ys 不過打埋wb先 ?

好彩台灣多數開放式廚房

本來就係地溝油啦

我聽過最癲既廚房佬係會入定一支尿, 凡係濕野都支d入去

咁我又無做過咁既廚房

不過掉番轉講，有時唔係有心攪d客，
有時趕收工又或者d客係咁催單，
廚房心急起上黎難免會做錯野又或者唔少心跌左野食落地，咁又急住出俾客，就咁執番上黎直接出都完全唔出奇

支那劣根

屌，第２張券入到去又話ＥＲＲＯＲ，出黎之後又話ALREADY VISIT

sor小弟好眼訓 不如下次再戰

OK

有一張課金既3星卷 同15日自選uw卷
想練多隻dps打wb 有無推薦
我呢加隊野都差唔多80晒
係差花花石升t

PARTY PLAY 解唔解到3星?

你隊野係點

似係波女 Theo epis 獸人奶 毒奶

Epis Theo 波女同獸人奶 差唔多80晒
仲有maria未升過得50lv

所以香港有時都係其身不正

早年公司掉我過日本既食肆短期實習(明明我唔係做廚房搵個新手去 ),想話試下將日本果套帶返香港
D日本佬唔好話煮好既,連未煮既食材跌落地下都真係唔會再出俾客,自己廚房食返 有時靚野跌落地就
香港肯洗返乾淨煮返已經算係咁

唔夠dps打wb1咩
利申對wb冇咩研究

最終唔會拎maria打WB1/2

邊個課長

係愛呀哈利！

真愛

之前追post 見到話搞好一隊魔隊打wb
先再諗其他 但係都唔太知魔隊打wb要點組隊

我強烈懷疑V社有放GM帳出嚟玩

我依家果間公司都要我地咁做
跌左落地既野一定要洗，唔洗得既野就直接掉

唔要邊隻 加邊隻好

有都真心唔出奇，拋磚引玉

其實得閒可以睇下邊隻合眼緣再睇下佢啲技能

魔隊除咗DPS，SUP/AMP不外乎
Annette
Viska
Jane
Sonia
Oddy
May
Veronica

如果唔想睇嘅不妨上YOUTUBE睇下大佬打WB1嘅片

因為我覺得依隻驚係大家一齊討論先有進步，當然巴打啱啱起步唔知點係好正常
但起碼你自己有個方向，知道魔隊大約起咩角，好過我叫你玩乜玩乜到頭來其實你唔知點解要玩

唔要樹妹，Frey，換公會妹/May姐

OK 有排先有

但我見時巴你有蜘蛛妹同毒奶，點解唔入佢哋

唔係太識用

唔該晒大佬

其實AUTO就得
廢薯淺見：
3星專有排骨+Aisha
吸血鬼1星專當增傷用
收Epis，換蜘蛛妹(可以嘅話T5埋)
收Frey，換毒奶
同埋仲有無BOE?
蛋妹、Aisha用BOE，毒奶用-CD

粉巴我廢薯來的
如果有諗好一隊可以講出嚟大家討論討論

蛋妹用BOE有咩用?
我得2粒BOE

依家T5蜘蛛妹先

+atk，我學啲大佬咁用咋
咁排骨同aisha吧

等你好消息

蜘蛛妹點咩技

抄LZJ

冰法係咪無咩用 中左佢ut

抄緊

毒奶點點好

回返上面咁多巴打都話返工忙冇乜時間玩
講真我覺得隻game慢慢玩都冇乜問題
反正d進度, 要T幾多隻人,WB要入幾多%之類, 其實都係你自己定畀自己
畀隻game影響到其他日常活動就好似唔係太抵

一開始玩都計到好盡諗點樣可以用盡d資源, 拎齊d野
依家睇開左d, 反正隻game d野好多都其實係用時間換
慢慢玩反而會覺得個遊戲節奏好似快左順左

T1 ATK+HP
T2 CRIT
1技光
3技光
T5暗

無計，係人玩驚唔係驚玩人，玩驚求輕鬆咁會快樂好多

今日4場wb都係打得45b

1點re到而家先得1場60b

有無日服70BD 掛到訓

無frey又易死，入frey又差緊啲dmg

其實一日預2~3個鐘俾隻game都OK,不過真係只夠清例行作業剩少少時間

星期六回4次WB就俾人一個鐘內清左攪到變左E個鐘頭要綁死咁就唔多好
頭先都只係呻E個鐘打唔到,就咁白白無4次,就即刻俾人衝出黎又話一個鐘都抽唔到出黎之類 我都心諗做乜9

冇用到毒奶
唔用FREY真係腳仔軟

求穩都係入Frey好啲

G巴WB1用咩陣

最衰都係V社

PVP有，WB無

講真我覺得每人d生活模式唔同
大部份日子可以每日2/3個鐘又唔代表日日都一定得
有時忙起上黎, 一個鐘都抽唔到出黎 都唔奇

KR好在彈性大
如果你每日打到日任同資源, 基本上你儲埋一次過升/用都ok

要箱就放一條友送頭算

其實都已經改走左好多縛定時間o既野
例如以前黑科技咁, 如果咁o岩每個星期o個日都唔得閒
就會相對拎少好多素材

幾次差D死 個心都跳出黎

唔用佢啦 我pvp都夠人

毒奶要保到成TEAM 要S2暗

其實毒奶係咪可以入魔隊？
岩岩課左個新Package中左佢UT, 本身又有UW

係

這些機會

閃左3次屌佢老味

打wb 一隻dps定2隻好

唔該
另外張Skin卷原來無限制自選

仲有8張

唔齊腳3隻都冇問題

好啦 專心升多隻dps

有無亞服BD

如果係其他驚就發達

報告刷巴 溝乎?

我好似碎曬佢專

Btw，都係物攻，湯巴話事啦

驚又入輪迴 ，咁開溝 ，打擾刷巴鳥

辛苦湯巴就真，攪到咁夜

打機點會辛苦
你得閒開返帳揀啲英升T，襯做緊半價
我多謝刷巴就真 ，畀我試到啲我一世都唔會係自己個帳試到嘅嘢

3D RPG 手機新作《King’s Raid – 王之逆襲》啟動遊戲角色票選 人氣英雄搶先公開
3D RPG 手機遊戲新作《King’s Raid – 王之逆襲》，於日前公佈即將於台灣、香港、澳門三地推出之後，今（13）日公開宣佈開放「人氣角色票選活動」，釋出官方預計可能會受玩家歡迎的英雄，邀請台港澳三地玩家搶先目睹其風采。

【以下內容為廠商提供資料原文】

多元且豐富的遊戲內容，手遊也能享受 RPG 的精彩

採用 Unity 3D 遊戲引擎，建構出龐大遊戲世界觀的《King’s Raid – 王之逆襲》，韓國遊戲開發公司 Vespa 以十餘年製作遊戲經驗，用全 3D 打造出多達 50 位以上的英雄角色、數十張風格迥異的地圖場景、就連人物表情也刻畫的栩栩如生。而為了滿足 RPG 豐富的多元性，製作團隊更別具匠心地加入許多不同的元素，不只讓所有英雄都具有獨樹一格的技能，甚至搭配不同的裝備，還能發展出截然不同的角色特性，再加上各具特色的七大職業，以及扣人心弦的動人劇情，無怪乎《King’s Raid – 王之逆襲》至今全球營運已超過 1 年，依然深受眾多玩家喜愛。

社群結構完整，好友組隊屠龍共闘，攜手結伴共創公會

《King’s Raid – 王之逆襲》不僅遊戲架構嚴謹，擁有正統的 RPG 玩法外，其在社群經營上也相當重視，玩家除了能組隊挑戰四大龍族、世界 boss 等高難度的活動之外，就連一般的遊戲關卡，玩家亦能跟好友一起闖關，共同享受《King’s Raid – 王之逆襲》的遊戲樂趣。而公會系統更是《King’s Raid – 王之逆襲》的特色之一，成員們為一致的理想目標努力奮鬥，打倒公會 BOSS、提升公會技能，讓英雄們成長更為茁壯。

當然，遊戲在競技場（PVP）的機制上也相當完善，由於職業、角色平衡設計的恰到好處，因此 PVP 隊伍的組成變化也就顯得相當多樣，不僅考驗玩家們隊伍的組成，英雄間的技能是否相輔相成，都在在反應著玩家的智慧。

一般關卡也能與其他玩家一起組隊闖關，讓玩家間有更多的互動

人氣角色票選啟動，遊戲英雄搶先曝光

營運團隊特地於遊戲上市前，為台灣、香港、澳門三地玩家啟動人氣角色票選活動，搶先曝光《King’s Raid – 王之逆襲》人氣英雄角色，讓玩家先睹為快，並提供豐富的獎勵，以感謝三地玩家們長期的等待。想了解每位英雄的背景和他的故事，並為你心目中最喜愛的角色集氣，趕快來參加《King`s Raid – 王之逆襲》的人氣角色票選活動吧！

人氣角色票選活動現正熱烈舉辦中

官方粉絲團

活動頁面

好多蘿莉控投咗luna
係咪準備俾資料fbi做野

留名睇投吸血蘿荊中伏

20抽 好似唔差

5抽閃4下全部uw

Cuw

玩左兩日，依家果隊係 Clause, Roi, Epis, Frey
呢隊可唔可以打到中後期?

同埋物攻隊強勢，但我見ngacn多數推薦魔隊，請問有冇話點解

魔隊前期推圖快
Roi同epis簡一隻黎升好啦 一隻物一隻魔

嘥左資源添 咁我升物隊 後期緊要啲
三星卷揀邊隻好？睇完新手攻略應該係揀mitra, 但想問下揀tanya代替epis OK?

3星卷物隊我會簡naila
Mitra打公會boss同世界boss先勁 而且好食專武
Tanya代替epis都得
不過你同時升兩隻刺客咪爭資源

Naila係做T?
爭資源我都煩緊

狂抽盾POOL 終於中到UW
係惡魔的UW....想問下佢如何?
因為本身對佢都有D興趣

打黑龍可以做魔防坦
打WB1可以做輸出

做T ?

我睇呢張圖話Nalia係坦

都算係 不過呢隻有amp 有控
新手用黎打pvp都幾好用
後期打wb2都係核心隊員
3星卷無乜野好簡 都係個幾隻

記名啦

個後期係堅後喎
其實魔隊都唔弱，你睇下PVP其實好多角色都係魔黎
我反而揀左先練魔隊衝進度拎多啲每日資源，再升一隊物隊，是關魔隊好多靚女我好鍾意 Jane 波妹

魔隊全女班
而家連獸人都可以換走

我聽日有得拎15日自選uw卷
我依家有
T4 epis (有uw ut)
T4 Jane (有uw)
T1 Maria (乜都冇)
T1 Rephy (乜都冇)
Lnn溝緊sonia

倉庫有frey uw
Laias uw
Roi uw
Fluss ut

我想請問我張15日自選uw卷應該換咩好？
唔該曬

幫Theo transcend ，但打輸咗，係咪咁就哂咗一粒花花石？
我用依隊打
Theo 有uw
miriann 有ut
Annette 有uw
其他普通裝
另有63lvl Jane 同59lvl gau
係咪都唔夠打 transcend

唔會浪費

留起佢，冇卡關唔洗理，仲有你呢隊偏向玩pvp

依隊嘢偏推圖向先係

魔隊真係多女好多 所以掙扎左好耐, 因為睇左攻略話
"但目前亞服嚟講係物理天下，唔係話魔隊廢，但同物隊比起嚟刷80BD都係會用返物理，WB的話聽聞4星專光法會輸2星專吸血鬼"

你搞錯咗
WB1係5星專光法都會輸2星專吸血鬼

吸血鬼係Lewisia?

講真既 我打80bd都係用魔隊輕鬆過
其實唔洗要追meta 無乜意思 升自己中意既角就得
唔洗成日諗邊隻勁邊隻廢

唔該曬巴打

但吸血鬼都係魔攻, 好似唔太match上面句野咁

睇你玩咩content嫁姐 同埋以前咪又係魔隊惡哂

Maria UT

WB1要用魔隊打
WB2要用物隊打

所以兩樣野無衝突
至於80BD，其實無話難到法隊打唔到
而家魔隊MAY姐Buff左同埋出左公會女之後其實強左好多

公平咩

佢老豆連中兩把廁專 仲等我笑到好開心

幫fd問
新ac推圖用物隊
6章要幾lv先過到

crow招3技真係好撚耐

準備追多5抽

6X過到
最緊要係CC
好似係

今次目標係乜

Annetta ut

唔召喚湯丸咁勇

果時用物隊打6-22hard打撚到想死

亞服有無巴打BD

好 決定用魔隊, 有愛最緊要
依家隊伍:
Clause (男盾), Roi(黃毛), Epis, Frey 諗緊之後三星卷同五星卷換jane+ 蛋妹好唔好

中期: Jane(坦), Epis (DPS), Frey(補血), 蛋妹(輔助)

最後目標:
Sonia(坦), 吸血鬼(DPS),輔助同補師未諗好

召喚迷湯黨黨主湯丸

蛋妹唔洗咁快換，有專同T5先發揮到
換隻Maria 推圖快啲

你個中期=推圖隊=前期

3把cuw 1 個mask of goblin 1個地精ut

再換到個mask of orc

總算有d好野

我見打得高傷既都係衝theo把專，但係我又唔係好想升theo
所以仲頭痛緊用咩好，你話用may姐 v姐我又無可能咁快有

招日服70BD

PVP你玩晒啦

肥仔巴到底課幾多

TANYA MARIA都5星專
PVP神